今日既風向係：蛋糕事件

我明大家都嬲 ，但係值得討論既野咁多
行動post又唔推， 開花post又唔見哂，成個熱門竟然淨係圍繞住個蛋糕？
你話無人帶風向都無人信啦吓嘛

係太子慶生係好撚錯，咁下次見到未直接係現場屌鳩佢囉，依家係連登講有撚用咩。最離譜係某啲post仲直接篤灰，cls

幫幫手，拉低返熱門啲蛋糕post, 唔好被風向狗帶風向，ok?

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？